[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [360] 貼心小精靈

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

誤中1001

hell mode睇怕都係慕慕同尊之爭

庫男神乜都識

我用緊尊尊

對唔住

我啱啱先知變龍個cd係計玩家 轉人都變唔到龍

我打高級都係
但hell mode得慕慕回到龍，一場又差唔多打足3分鐘，應該可以變好多次

20名個分升咗，molamola唔睇了

慕慕龍技打大目標個傷太勁
尊似追唔到
係打真風依種食唔到成招 尊先會贏

Q: 想問下啲實用護符點換到滿突?
A: 如果你無乜覺醒之露，先換一張之後用鎖匙突滿。
想問咩黎

每刀70萬姐

不過一切都要睇慕慕招技1吸唔吸到hell mode龍晶，吸到應該屌打尊

準備咗老泥比佢

シャルル真係巧巧聽

3張90%咩都夠啦

龍條得100 每50可龍化一次

點解公子唔是全部角色都識眨眼 CY點做

公子好多角唔洗r12 3件好爽

@飛鼠

而家好多連登仔吹奏倚天啲女

隻game第一首會練既歌

fire bird

啱啱上去jj

從前有5枝筆，分別係ABCDE，知唔知邊枝筆最主動？

高汁過新bus

我講錯
4個人協力，每人裝3張=30%，4人total 120%
一次龍化用50%，咁就一定變到兩次龍

我覺得一般

冇神雕 劉亦菲咁勁

熊爺口味

做乜今日咁靜

鍾意木面

賈靜雯 趙敏
佘詩曼 周芷若

今次個趙敏都有少少似賈靜雯

趙敏都係黎姿最正

現充日

係 2百萬分

都係21架啦
最後一日追到2000萬分其實都好勁

如果20名冇再加分 日巴尾到隻王就20了

唔抵 輸出唔齊刀

召喚日巴

留名

幾時出wave活動

出乜都得, 咪撚出守城就得

幾時復刻火山龍

希望今次HELL難打D

夏天應該會出克乜野水著開始留石

想太多
爛叔水著

cy只會出基佬男角水著 爛叔個唔夠基

就12點@小妹 s巴 null

琉卡未出

差一刀

下次問定日巴拎ac代出

應該會出三藏水著

今期輕鬆龍胖風法好打意 丁死禾了

G錯 求燃亮

變態佬x2

愛護小生物你我有責

愛唔愛細佬

...

佢有姐弓愛就夠

無人理你我應下你啦

你唔夠愛心

S 巴 未得閒咋

過咗骨龍
92又要見多次

神嬲又咖哩

我應過一次

今次活動隻boss會跌召喚劵既

佬 附魔

準備好踢人鳥

佢重新再PO

加番人名比大家知

有新囝囝cow了

係隔離貼咗招人po了

新手留名先

睇下無壞

你大佬黎 點會唔識

上次咪睇錯人囉

排第3都唔識

邊個?唔記得

卡71雙虎了

下次活動出5星暗短就好了

.gun

隻新水奶抽唔抽得過？

緩回=OP

女黎喎

如果你想拎嚟真火嘅話
首先你要好熟真火
不過唔係限pool 是但啦

咁正，屈機喎

呢啲衫真係好淫

不過OP還OP 如果你想抽黎真火既話不如用40環海兵可能易上手D 因為錯抗+解錯抗

本身有冰槍打真火
我水隊差隻奶，又唔想升個蝨乸

唔洗特登抽 嚟緊以日本app game嚟講應該係限定季
可以等出限先抽

人造人咁

架妹嚟 肥底

肉地大波先最正
但好多連登仔鐘意排骨

我

我都鐘意這種

唔小心正評左

個肚腩仔吱左出黎

淫到離晒大譜

想試洗面奶

你過咗嚟就岩
係咪要兩日後?

想當枕頭

睇真啲大過個頭

肥妹波係咁

清係咪J開中大email

CEO2號

中大email啲露點圖要收錢嘅

真係有露過？

想玩夾腸

咁都冇99?

好似有 我都有睇過

佢啲露點相好似好多都係佢個fd

洗眼Lin

肥到人型豬

肉地大波正. 不過呢條個樣膠 可能個妝
同埋做gym啲鬼妹先正

成日成人台

冇晒強者

超強

賤貨係咪抽中天才就可以reset
Reset 左兩次 ， 兩次都有天才

扑左

嗨

留個位比我
一陣同會長單聲，就好頭好尾 quit

btw,係咪重有個位？其實我有個現實識既打機fd都想拉佢入你地果邊

講下佢，佢同我一齊萬忍時入坑，不過佢主力重課寶5 FGO為先，初期冇我咁熱心咁玩升公主, 但萬忍之後都抽齊(enjoy抽)，所以進度冇我升咁快

上月我拉佢入我現在個戰隊，佢見我打得高又我比推動下，覺醒左日日15管課上去升滿等

五月打 6731，下月肯定會重高，肯定好野來

其實現在我轉戰隊，最唔好意思係拉左佢入去現在既，自己下月又走

循例望望個box先

我都係現在先睇到佢個 box
我個人睇法, 佢法隊差 8 歲, 但升緊中二, 再借隻角冇乜問題
之後會升下流夏及聖千歌這種功能角
佢話要升乜講就得喎

真係有

小心d又用晒d歐氣

佢先叫肥喎
個肚一層層

曬夠未

今次活動一見出5星龍就快快手重置左
岩岩上巴哈睇先知原來會出5星符
想問下出曬5條5星龍之後仲有冇得重置
唔係好記得

又block多個thx

要抽哂先可以重置

真 等左咁耐 終於有得扑

10:01

你都未扑架

你叫我咁升就冇難度
但佢睇完個 list 就屌出來

這兩個你要人地一星就刷碎到 6月21 就上到3星, 除非又係母上去,否則狗都唔屌啦

怜 3星30專
普忍3星30專 最好4星

問多樣, 係咪全部都要 R11 滿裝先?
你地全都係 R11 滿裝 ? show me 我 show him

海豹嚟?

今次呢個pool係咪唔值得抽?
好似唔多吸引

見到個 list 都想棄驚

新龍有無食評

你個FD係咪會抽情人姐姐先?

唔洗隻隻都升

有冇場試試佢

佢實抽, 但唔會井到中果種人...

公會要求抽到井都要有情人姐姐 ?
咁我唔入了

btw, 怜同忍果度, 叫佢盡量好嘛... 咁樣大家舒服 d
你地都係想收個正常發揮又重課金玩既人, 開心打機, 係咪 ?

又想傷害我

又係你問有冇食評
未實戰過 放咗俾妹弓AI用

原來一場可以跌二碎=1800露

又可以屌真爺試DPS

唔係呀,我抽晒,冇天才wo

吾同尼挽

又話普池唔抽
傷害龍胖人民感情

冇要求要抽到有 我地輕鬆公子

巧眼訓想長眠

自從百里香執咗 個印度佬成日吹奏個男人

燈到執？

就嚟想扑鬼咗佢

一早扑左個打手

歪呀
睇落幾好食

日日吹奏

我成日都睇佢食百里香
但post個男人真係頂唔順
有時唔睇名入咗去中伏

同佢一定j定延bb不好嗎

不好 tb洗乜j佢

但u gay wo

咁耐以嚟我認同嘅tb得ruby一個

突左是咪可以打真水

唔突都可以 升隻奶 用真風/銅龍都得
再唔係打手45%4星龍都得
下隻真龍應該差唔多出
咁當然突左最好啦

係，用細佬低配V530就可以入場

好似好難口水好難避

唔會強迫你抽到有為止，亦唔會強迫你升邊隻
大佬我地頭20啫 唔係保頭十
不過最好抽到咁解，抽唔到可以用人地嗰隻架
不如呢個月你入咗嚟先？
我地會記錄你個frd下個月有位會比佢先
咁樣好唔好？
推薦佢呢個月升定3＊普忍，3＊怜，5＊狗拳，5＊月月同埋呢4隻最少專30ok?
夾埋都係120心碎，一個月打哂30日心碎關就齊

佢噴之前和左/右連碌兩下咋喎..

1點有冇4場真水

睇片我覺得佢噴得好快

FING完尾見佢一轉頭就碌得

打橫行就避到=.=

禾手殘。。。打真火都食噴火死

居然可以趺2粒

我第一次抽哂都冇,係第二次先有

每個星期六都好靜

仲未慣？

no 自言自語

抽賤貨真係幾治愈
雖然得d垃圾

唔夠貝附魔
粹煉都做唔到

屌我一粒都未撚跌過

要學識接受自己打唔到嘅現實
我玩咁耐都係見過一兩次咁大把

非服玩家

又想飲幻茶

好熱 想學隱身技能裸跑

其實武器要點揀
光奶應該配 正常5星攻擊技 定 虛空5星加回復效果

組隊

好想莉莉比支冰花我

點解打唔到

佬 差把神話武過關呀

你地4星龍突滿左一隻之後果d賣左去就算

睇有冇5星攻龍先

我現在已無容身之所, 聽日即入

但我個 fd 已經出晒水 , 現在同佢講不如下個月有位先算這種回應。開波時又用要求字眼要人地一定要升到點,做到先考慮... 將心比己, 你打機都係開心下, 但要搞到返工見工咁, 我覺得佢唔會再諗了

見工個 HR 咁樣回你, 你咩感受 , 團火息左就冇

5＊狗拳，5＊月月佢已經有 , 佢兩隻都係五月時用錢母上去五星, 專武一出咪升。黎緊三隻限定佢都會全抽.. 佢半路玩既, 你估唔會想打高分去證明自己咩

現在個問題都係功能角要 3＊普忍，3＊怜, 我只能講最多咪每日刷 H 都刷下碎, 比著你, 你都唔會食石或用母方法升佢地吧。而且今月重有咁多野佢要升...

我覺得佢係正野先順手拉佢入來, 識人好過識字, 介紹好過收三唔識七, 如果對佢冇信心, 咁算啦

60攻 真龍 45攻 45攻砌純色隊 未出真龍再砌多條45

去金魚街食菠蘿油先

下午食咩好
個個禮拜KFC真係有D悶

想join

等2點大麥樂下午茶餐炸雞脾雪菜米

出未

係ssp

Rg x1 135抵唔抵買

咁禾而家搭車車先

出咗福利？

買完電子料 行左去玩具模型倉
買唔買好

唔知價 十幾年無玩

好似好平我幾年前見rg都149

ching識D野

十字骨鋼彈

SSP剩係識呢間

買左鳥

早知你去買gundam就跟埋 想jj

之前砌左隻Rg Z 唔敢拎上手玩 好脆弱咁

我去買電子野做功課 順手買鋼彈

而家禾出緊mk了

第時禾個櫃一定要有rx78 f91 exia 老公豬 w

已齊

捉我手仔教我砌未

齊晒

隻rg x1 好細隻
砌到豆雞

呢幾隻靚到呢

好耐冇砌 個鉗都借左比人
仲有隻大班hi-nu未砌

玩成品

牙肥過左大欖叫禾 禾搭車過去

叫咗個friend送隻rg wing比我

你係我個FD 送比我未

想分享喜悅

邊度等 新之城？有冷氣

佢又係嗰d買一堆模型砌唔晒嘅人
一問就話送隻比我

我明既, 明早我就申請

佢果邊我會講下月有位就到佢, 要升既盡升
不過下月既事, 都睇佢本人意願啦

出hell未
龍絆好那悶

今次hold得耐過上次聖光歌聲真係未出hell就打完獎勵

帶我打真火,馬上有hell 關

都唔知佢hold住唔出係為乜
真毒weekend得閒想玩龍絆都唔得

俾純新手谷戰力搵大腿？

學校校友聯署 同屆好少人簽左

我嗰個好撚多人簽

要返工

係咪諗住carry禾

返工簽唔到名？

想跟隊
求carry

求carry

你地個個23000戰力反而要個21000戰力仲要無慕慕既curry

黑人刀而家仲值唔值我上5星

我間中學好似冇人整依D野

唔好搞住 fix好bug再睇下點

冇23000
唔好亂屈

23條毛 有冇野打

我刀冇

沒武器上唔到23

又可以去虛空換錢 爽牙

2萬2都冇

禾刀冇

又扮

真

比1億錢錢我咪有23000囉

真
得到熊yeah認證

美味果好定盛宴捕捉好

拆武都唔夠錢

全祼等hell

有武

Ok

Mumu沒武

真冇武

S巴心諗
得果22500都敢貼出黎

暗短咩玩法

...知錯

真水2場 有無人打

7場?

今日單抽易出尊 未中既快d試下

2場都唔知夠唔夠人
2841794

我想出5星暗短 合定先

冇

2841794
-2

屌竟然過到1關

SORRY, 引到個追蹤

2；06未中過
係咪非洲時區唔同

點先易d中風法

做咩無啦啦要中風

突就突狗女啦 雖然把聲好難聽

汪喔

4gaylo

好悶

回家未

你搵翻副身家未

仲有25毛喎

有冇人見過失踪人口維多利加

禾個心仔

中

呵返

搵日放假去馬會開戶先

歪

買6合彩

千期唔巧賭波馬

S巴今次係咪唔打高級等hell

係 悶死咗

忍手

Hell咪即係高級

6月3先有Hell

我有張紅卡

真水3場有冇人?

想打5場

上次走場走到怕怕

gun

係非洲 每60秒就係過咗一分鐘

No gun

姐弓都等如妹弓啦

開未

紅卡好似50定60？金卡100？

057-8601
希望d現充睇到

好似60

超人棄

-2-2!
內有S巴訓地場

Don妹又想carry 龍絆有愛

冇23k唔叫carry

Double kill..

有冇人刷中級

970-3744

係咁上落加過關刷數炸

-1-1

真水-1 超人棄

搵唔到

你哋慕慕會配咩護符 例如打真風或今次raid活動

以前同事都係咁樣刷入完錢 贏就拎profit玩 玩到無晒 再入錢

549-8582
-1

靚價入？

炒

hell mode

068-8208
真水-1

有客 對唔住s大大

又自私會

抽野3隻雀都爆唔倒彩
係咪bug 左

冇呀 noe妹今日唔使返工

法國禾大佬gtr尋晚到而定淨係出現咗幾分鐘

開街?

why

我砌左隻龍桃 保平安

做乜同自己講對唔住

砌左大班果隻之後有PTSD

禾太伏

674-3796
真水-1

Noe妹今日同禾約會

未打過唔夠敢入

入未 有saika大大curry

手指痛姐

迷惘我先買正貨

禾表現瞓地

姐弓要幾血先入得場

Don巴用法? 補擺4p?

多過1850包穩

夠血

隻法好低配, 又未用黎打過真水

點解佢成日衝嚟衝去搶我波波

仲有無企位

下場我開過

謝大佬 我過一次就夠了

650-4386

今次係咁抽為左水奶終於抽到
已經無曬石

又唔係限定, 做咩

維巴好耐冇見

好耐冇比維巴carry

咁遠都中

一葉 現充的冠軍

諗住佢高左機率應該易抽d點知全誕都無個中，中得水奶

直播砌

上要gffmc
下要mb

我好廢

打到3000先夠沙整槍

下面好想要

我錯, 我拉走噴水唔對住你

突然有D事要整 謝咖哩 梳咁多位大位

815-0871
全巴再試

算唔算成功左

815-0871
真水-1

就山出X2

熟定雪架

熟就fail

其實雪都係

E巴又 Carry

求curry

我維終於嬲完我 肯同我玩

ng sick
食到就算

睇discord未

日日和月月

我個名都改埋

要尊敬親家

邊個黎 跟唔到

月月咪有情
日日係台妹
新收返嚟既大腿

掛住玩 搞到行過咗人地拍緊嘢入鏡

台妹俾有情巴溝晒
人地叫日日 有情巴直頭改名做月月
.gun

劍劍
盾盾

肥叉
白飯

香蕉
甜甜圈果

又屈

朱古力
香蕉

使唔使貼圖

扑左一葉了
估唔到佢係D咁既人

幫大家搵大腿都要扑

比次機會

有情巴幾時教禾cow女

日日都飲肥仔水 就200磅

今晚食乜好

爆菊

台妹

英文巴

有情巴出手真係好快

Kpop五大醜女公正客觀評選, 排名分先後愈前愈醜

牙閪

牙閪boss圖一出其他收晒皮

個Irene 真係整得好靚

邊有整

有晒圖 接受現實啦清

佢有佢整 我有我J
都唔知KPOP班人成日同人討論有冇整有咩意思

整得靚就好j
閪女人

冇雷鷹
突爆熊貓定係毒龍好

睇落去靚咪得 同減肥化妝一樣 關9我地事咩
利申 丁開

我都係想睇靚嘢 之前有個整到個鼻唔知點咁唔知點解仲生存到
禾成日都j南韓第一淫娃

過氣果個？
而家丁唔落 以前好正

45雞仔等雷鷹

我要jinso

南珠?

用送果把三星槍定530高攻啲

淫雅

講緊個鼻

係

無圖好難跟

我專業韓狗唔洗圖都對話到

冇圖好啲

講還講🙏🙏🙏

有冇arduino高手

想試三人真水

㩒咗下邊個問呢啲問題

搵s巴同null神就得
凌晨3點清毛場

530係唔同屬 講漏

唔係問有冇

3*嗰把*1.5

my wifi

未突爆諗緊肝唔肝爆先

530
3*嗰把你自己整都得

啱啱睇返Apple d收據計返課左幾多
我呢d非洲窮L都係慳返d飯錢唔好課咁多

佢送嘅

自己望下334叫咩名

非洲人唔係應該課多d咩

唔係

咪一樣名

係, 但非洲窮L就唔得

召喚現充王者巴士佬

應該唔同屬530好啲
434都係高532幾十

諗緊升唔升風法

冇貝啊

4llc

唔升

去啦

升 然後禾可以玩單眼妹

禾控兩隻

控哂4隻單人刷

得三隻100lv龍

無錢錢拆武

我比禾ac你幫禾打ok?

香菜

唔係沒選擇都唔想用
同莉G一樣好刺耳
裕口就話沒選擇只可以配蘿莉
香菜配咩鬼蘿莉

換咗熊yeah都唔覺得大力咗

啱啱2風法1補
逐個死
得番11秒先贏到

抵 日箱都唔打

再練下

打足 整得武黎邊有錢錢拆

垃圾風法

？？？

有咩玩

無

無咩龍想突
今個月龍晶包都可以慳番

仲係有3000幻

5000溫

Dim gun

真水713 3822

635 2415

30000蚊

岩岩手痕down返
想問而加係咪隻隻都合幻武
冇人升普通五星武？
之前升到一半 係咪要拆

幻武把把兩招技屈撚到
咁都唔合？

有

long time no see baby

534v先等於普通530數值
而且普通530多招武器技
睇你想打乜 可以問下呢度班大大先

u咪大大

起身又有得睇一葉cow女live

大腿入會 有人CURRY

食左幾多管

睇下隔離po條巴哈lin

悶死左

咪每日3管 免費體 同小屋體

打到咁多對

有冇人今晚激情討論歐冠

原來catgirl 叫carol

咁都呃到

有無mh手足

公子頻有囡囡

原本有存倉 如果唔係點捐

邊個啱副會長你心水

我特登買左Now E睇

Catgirl

你個良心會唔會痛

流緊血了

副會長 : why not both

點知咁順灘姐

又屈
要抽水你就會出現

佢以為你認真 可能比你個名呃左

冇得睇live

要上網搵link
有冇得淨係買依場

咁左定右

我等多2粒鐘就有3萬貝

有，$88

D人話完左賽季就無野玩 放置PLAY

求detail

下 咁果幾粒龍珠廢架？

幫你換左基鼠

就係唔知 先想問下你地

正

英文巴最熟

歐聯一日通證$88
如果你係the club會員用190分就可以換到

有咩打

丁

你唔駛啦

漏晒出嚟

冇玩公子都知你俾台妹cow了

打獅龍未?

其實得個名，d對話又比你地睇晒，約出黎換左人都唔知

係咪諗多左

話時話點肯定係女，會唔會扮嫁

約我就係

出到黎咪知 男既咪佢吉你

係都係吉你

日日問你拎相呀 weak乂

我無應承過

點解有時佢唔拎條金剛棒出黎

冇諗過咁順灘

冇人踢爆應該唔會知 個名係carol

Buga正在輸入

Mola mola

真水2場 249-0838

原來buga有mon post

啱啱見到buga正在輸入

踢爆咪私了真樣比佢地囉

快速推PSOT

Buga係邊度加番嚟

佢開完紫技嗰下先有得打棒
收埋咗就無得打

見到機佬咪收番埋

正經嘢

幾場都冇拎過出泥個個都跳車

佬幾時食野呀

咁buga到底邊度揾番嚟

佢有講過野 打書面語應該冇事
印象大係嘿嘿喺巴哈搵

嘿嘿太強大了

上天已經懲罰咗我
就番到去先落雨

好彩有帶遮

出咗嚟你打唔切咪退場囉
王開完紫技支捧會有硬直
得幾秒左右比你打爆佢

你搞店佢

今日打ex出兩張召換卷

Bye

食乜

料理

到

幾驚你唔出現
召喚null巴上線

Mo

佬 差你

岩岩到香港

又大豐又大乳

身在龍肥心在漢

又去旅行
。gun

.GUN

123321

去邊挽泥

上天又懲罰我
大風吹起禾條裙 前面個男人睇到晒之後笑鳩禾

班台妹驚都唔驚直接send相.gun

有咩好驚

是咪要玩公子先有台妹睇

我覺得係唔想比嘿嘿睇

你比相我我 我地可以扮狗公 都有著數姐

D女比一葉cow曬啦
扑佢了

Save咗啦

唔提就得啦

獅子吼唔夠lv

發生咩事 頭先明明見到新台妹@嘿嘿話post咗圖

discord?

DEL JOR啦

叫嘿嘿post相

有無台妹睇

自私j

想睇

副會長唔比

副會長要自己食

玩公子就有得丁

好好J,今日J番十次八次先訓

又有新片

LLC

有情係到就扮毒
係DISCORD D MK味出曬黎

真 cow開台妹

唔知講乜

有情 = 4mk = 5p

Siu4 個台妹google過嘿嘿真名

我地都好似有人google過

有咩笑料

之前你最愛既嘿嘿share試刀片
放上youtube但係youtube account用自己真名

上同嘿嘿做朋友

上嘿嘿

好正

想食嘿嘿

龍絆有咩玩

等hell mode

有5毛

@牙肥

你們的女神在別人眼裡卻是條狗...

入面條link係咩黎？
下面見到你po開果條女

相咋喎

哦
以為伏黎

銅已經打夠數
好悶牙

想睇台妹

嘿嘿

活動就打完鳥

有冇人打場真風

尊同馬爾c 2揀1打活動邊個好d?

尊

要weak了

Ja ga 開未

真風
643-8747

-1-1!

內有cow女王

SOR

我地都走場冇咩所謂
頭先隻妹弓竟然冇死@@

想試多場

500-2959
真風

唔係一開波就死左咩

我都見到佢一開波死

我角度冇死

想問下你地用咩device玩？
會唔會次次now loading 都要等幾秒
用緊iPhone7+ 想知係機問題定係隻game 係咁

今日見到新假狗技術 氣泵bra

ipad2018，無你呢個情況

櫻花龍配妹弓效果如何？

冇咩特別咁 好似係

小昭真係幾令 之前睇微交少女已經覺得佢令
不過我成日以為佢好高原來唔係

系 巧正

啲人仲話佢整容 佢細過已經係咁嘅樣
係咪都整容

先屌再說

中學啲相冇得呃

有lin未

除咗mk啲根本就一樣

港女黎

課左金金買NOWE 睇垃圾利

而家先知？
微交少女幾好睇 Netflix 有

雲yaya同摩daddy一齊講波

連登仔打晒飛機未

準備整雞翼睇波波

好緊張 就開波

「突發」歐聯冠軍結果已出

共鬥G亦已完全回復

歐乜真係好夜 聽日話禾知爺爺又勝

好弱...

是但打中級清晒鳥

Ja d wor

good idea

25秒12碼

秒goal 笑撚死

假

我估爺爺應該買猁

1日都爆唔到po
垃圾驚

睇到好眼訓

sor, 悶死咗
啱啱復活

有冇深夜真龍場

跟一場

531-3786
真水

wrong id

彈左
254-6254

街?

睇波波

完

禾醉曖既兒子

水準以下

你睇下隻卡尼
影都冇呀

利申買左利 但我心系兒子

傷完都未有十足狀態就咪出啦，一早出Lucas好過

熱狗全場最埋牙係得兒子遠射同大力神球死球
一早放兒子正前收埋隻卡尼仲好
成場都唔知佢做過乜

有冇20秒真火跟

NGA吹奏緊三藏, 話係以後除水raid外必備角色, 值得50環.
各位大佬點睇?
BTW哥C奶好撚正呀

hell出左要用到佢先算

有穆穆既人應該唔想帶佢

0280441 悟空Ex

精神

執未

今日唔洗食囡?

今日cow唔cow囡?

晏d先出去

打返2場真水先 點睇

今日唔洗食爆菊?

Gun

4714960
真水2場

-2 -2

信佬一成

開左街
3557413

又一個流既

你去搵台妹食?

哪有女

清晒d翼舒服晒

活動打完未

打左3600金章 慢慢黎啦

咁快
我無咩點打過

清翼無打真龍就好快

禾地新手hell仲要等你curry唔好咁快打滿

我唔夠23000戰我都係等carry

真 得20K既假戰力

一起身就見到兩個mk對話...

街場珍水越來越伏

得16k戰，curry please

我無尊無馬爾斯

禾冇mumu, 冇西利絲

幾時挑戰斧頭扒

rich kid, 日日食好西

邊間

我飯堂

各位大佬 小弟想加入
如果買ac 買邊幾隻5星配龍好？
有睇攻略 但好多選擇同唔熟啲名

希望比啲建議小弟

又約下囉

Sor lo

第一頁有link 簡完心水貼上黎等大佬review

禾刀覺
第一個沖涼都見唔到

今晚幾點食完女 定係而家開?

真水唔難打 不過考少少默契
街場極低機會一take pass

加速？我宜家開ready呀

Null noe? 開完升55lv換裝

得閒未

到佬off咗

有冇兩場真水

55lv .gun

D細佬,一開波就俾珍水噴死左,唔知咩玩法

差一日差咁遠

抽

原來抽賤價會出5星卡

坐左幾耐現充

依家啲聖水係咪升左教官先最好

現充之霸成個公會戰都去左食囡

Mk civil war

你都係MK WO

好危險

喜悅梗係要同人分享

好天上水曬一曬各位

完咗賽季之後-1打手

盲咗

我真a0 wo...

why me

巧悶

矛嘢做想訓多陣但就嚟2點

今日唔拎體包聽日慢慢搣

照訓

想一抽老夫

單抽火法
好歐lol

bye

幾時先到我

今日砌埋隻渣渣先

成晚都無瞓

巧眼訓

今晚想突爆真水有冇人carry

50環咗火奶證明自己唔係死機佬

個天好黑

隻game 係咪有外掛 定bug
岩岩有場一入場隻悟空死咗, 但明明血量滿嘅
過關時間2秒

今日現充日 都係去訓晏教

慕慕有冇勁過火三巨頭？

都係4gaylo

6女5機
飛機

五星武呢?

顯示唔到性別

5/5

而家你打廿秒真火定正常

30秒

街場得正常, 同你地齊腳打30秒又得, 正常又得
30秒喺3ke搵人試過一次咁大把

之前街場見到啲限戰力水槍房

街場好難齊腳, 佢帶534冇背水卡唔走你都吹佢唔脹

我冇v534

呢到幾時會齊腳
想刷30秒真火

v530都得, 冇v武開場會死, 用真火卡就少咁張卡用唔知夠唔夠力

1001

我都想

都就真畢業不合了

1002

999

1000